荃灣海灣花園 定 康城sea to sky

同價比較
海灣14-15k呎
Sea to sky 18,19k 呎

荃西配套應該好過康城好多
但海灣都30年樓

你會點揀？

海灣
sea to sky

康城 啲女見新樓 會當豪宅

的確康城新樓全落地玻璃係好撚靚

新樓好住啲，又唔使曬錢裝修
住舊樓分分鐘過幾年要一筆大嘅維修費

倫敦獨立屋

做乜唔要環宇海灣

海灣花園景示意圖

荃灣新移民好多，荃西點貴都溝唔淡楊屋道一帶啲劏房，如果2邊都負擔到又唔打算渣車我會簡sea to sky

面積太大 買唔起😭

康城
新樓一定好住啲
但18, 19k應該仲有更多選擇

係落地玻璃企係到後入做愛

荃灣海灣花園街市近 買乜都平 食野又多選擇
巴士地鐵站 行路西鐵站 同埋已經換緊新𨋢
將軍澳康城 冇街市 冇野食 冇西鐵

18-19k買康城

有好多人

咁貴架啦

淨係出中環 荃灣西都快過康城

新起果啲19,20k 都賣得7788

Sea to sky喇

sea to sky你漏左個最重要因素長實樓黎

仲有睇你住開邊，將軍澳既生活外區人好難慣，仲要係康城，九半點打後就無野行無野食要返家

一開始都比呢個景吸引
仲要呎價make sense(對比而家果啲新落成垃圾位置私樓）
但30年樓
仲要行12分鐘先到西鐵站
有啲卻步

呢個真
不過升值潛力係咪康城大好多？
始終仲有好多配套未上
已經可以咁高價

你返工返邊
要唔要成日返外家
成日返的話外家住邊
自己有無揸車

Sea to sky 唔洗咁貴
同埋有升值潛力

九龍灣，荔枝角，觀塘，中環都有機會
外家就九龍城
無揸車

除非計埋發展商優惠
否則都要19k

緊要減晒所有優惠去計啦

問緊個agent 仲有咩貨尾優惠

俾得900萬喺tko就好多盤睇
將軍澳中心/君傲/維景灣畔
海景兩房都唔洗19k
市中心實方便過康城

tko 風水唔好

海灣花園唔好買管理差當年就係個法團搞唔掂維修嗰度先至會有𨋢出意外

我當減晒優惠
800萬咋

如果你話麗城花園我我會支持你荃景花園我都會支持你海灣花園我真係覺得唔會完全買唔過

係咪地點同上面巴打講既管理問題？

海灣仲衰過海濱，真心

現樓就 Malibu 同晉海好過啦

海灣管理差，真架，法團冇錢🤦🏾‍♂️整嘢

遲D你想比18K買都買唔到

九點半商場close咩?

加拿大依家俾你移民買獨立屋

如果揀康城，你唔係為個景嘅malibu 好啲
同樣新樓，外觀好啲，現樓即用，又近地鐵站

LP10又會再貴d

去到乞米？

去生活。如果搵到食，邊度做都一樣

對比荃灣實大，不過已經唔多
依家啲新樓呎價只係落後將軍澳站果堆少少

海濱有狗巴238x沿地鐵線美孚到尖沙咀咁行，同埋朝早返工放工時間有兩條邨巴線分別往返中環同觀塘。交通應該好過tko

同意
不過都好貴

malibu 個mtr入口堅近

嚴格黎講海灣花園唔太算係一般「荃西」定義

商場通道開24
識人住康城 話商場d舖頭普遍都10,11點先關哂門
食肆部分都開得夜 一定唔會九半就冇野食

長實樓最多都係漏水
海灣每次搭𨋢都驚